各位兄弟 6月20號 下午5點鐘

唔該大家
唔好唔記得所有義士既付出
唔好唔記得警察點對我地
唔好唔記得tg谷主
唔好唔記得所有所有69 612同616市民既訴求同心聲！！！！！

希望大家請假/收早
btw民陣星期日好入紙

推
20/65點前無回應
行動升級
唔該全世界請定假！！！！！！！！！！

推

求大家唔好忘記義士呀！！